你地邏輯錯撚哂!要美國幫手vs be water只能任擇其一!

侵侵已經講明會觀察呢兩三日嘅形勢發展，決定係唔係出手相助
所以，如果我地confirm想美國幫手，就要響呢兩三日觀察期內令局勢升級，俾機會侵侵出手！
但另一方面我地又成日叫「be water」、「留力」，搞到唔上唔落咁，美國又點有藉口出到手呀？？？

我都唔想推人送頭，但大家真係要搞清楚，究竟係想要：
(A)be water，但係只能靠自己；定係
(B)靠美國，但要令局勢升級（要再玩大Ｄ）？？？？？

兩個option只可揀一個，冇得兩全其美！

要緊記，好多革命真係要靠外國幫手，毛澤東、孫中山...等等！尤其是我地面對嘅唔單止係林鄭,而係中共!

我真心覺得，單靠我地自己，一撚定打—唔—贏！

係時候諗下點樣俾機會美國出手喇！唔好再諗乜９持久戰、be water喇！盡快引美國出手啦！我地頂唔到幾耐架啦！個人愚見，要再玩大D!

UP!

up!!

【國際路線】全世界印依款標語